做個好市民 齊齊舉報

屋企附近d店鋪大把冇理過～～～

推

Tui

警察日日去黃店都係得個吉
我地教佢地去d檢控到的店